［求勿tldr]我係一個中學生，被老師打壓，想講啲嘢

我係東華三院邱金元中學嘅學生。學校有兩個藍絲廢老教PE嘅，仲要係兩公婆，不止一次言語上打壓我哋，我有幾件事想講。

先交代下背景，嚟緊東華三院有一個聯校運動比賽會喺下星期二、三喺小西灣運動場舉行，但今年話因為「交通問題」，只係俾出賽嘅運動員同工作人員去。

去到今日早會，個廢老叫哂所有會出席聯校嘅同學出去，話要講d野咁，一開始都冇乜野。講講吓就嚟料喇，好大聲問「點解今年冇觀眾你哋心知肚明架啦，都唔明點解你要撐佢哋（我哋有反修例關注組搞咗兩次罷課），而家搞到個香港咁係好定壞，你哋自己有眼睇架啦；仲有呀！喺我呢度唔洗同我講人權同自由呀，我淨係知中國傳統觀念仁、義、禮、智架咋，你唔洗同我講人權；我哋今年唔會嗌口號，勁嘅人係唔洗嗌口號嘅」以上呢段對話整合咗兩個藍絲老師嘅說話內容。

講完之後，其中一個藍絲老師點名叫一位同學起身，翻舊帳話佢唔練習等等（佢知嗰位同學有份罷課），嗰位同學不甘咁樣俾人鬧，跟住雙方有語言上爭拗，差唔多要打交嘅時候就俾訓導主任拉開咗嗰位同學去社工室，而另一個藍絲老師就衝埋入去叉住嗰位同學嘅頸，仲要鬧埋d社工幫住佢。其間canteen姨姨亦幫手屌咗個老師兩句。事件到此就完結喇。

除此之外，喺5/10蒙面法推出嘅第一日，有一個同學戴口罩上PED堂，個藍絲老師即刻屌佢，問佢「做乜戴口罩，係咪病咗呀？冇病就唔好戴口罩，有病就唔好返學傳染我！」呢次有錄到一少部份嘅對話，但唔清晰，同埋唔識放上嚟，睇吓可唔可以後補。

其實一早已經想post上連登講，由開學開始已經有同學開始俾佢打壓，但冇證冇據加上當事人唔係好想po出嚟講，所以一直冇出po，但我哋今次真係忍無可忍，所以希望大家幫幫手。仲有，打壓學生嘅老師唔止呢兩個，不過佢哋係比較嚴重，所以要公諸於世。

如果我上面講嘅嘢係假，我生仔冇屎忽。

最後，我想同嗰兩位藍絲老師講同埋其他有份打壓學生嘅老師講，唔好以為學校做啲嘢冇人知，唔好以為我哋只會默默承受。不畏強權，無懼白色恐怖。光復香港，時代革命。

721 831 101

幫手推

加油

加油
呢到永遠支持你

你唔開名點幫你?

咁我哋可以點樣幫到你啊

仁義禮智中国人冇果啲

Send去阿囝搵老豆老母先，如果有車影埋車牌

1020大遊行

推

阮俊堅
李佩恩
唔記得咗sorry

呢啲要家長投訴，佢叉頸已經可以投爆佢

有冇多啲同學上嚟講下

而家D教畜咁想出名都有

打去學校投訴？
或者可以喺沙田tg share

plz push

而另一個藍絲老師就衝埋入去叉住嗰位同學嘅頸

仁義禮智喎

Push

Ok 不過你自己都小心啲 咁樣喺度開晒名 因住俾人秋後

去教協投訴？

老師叉頸企圖想謀殺學生？

我未開名

漠望警暴為不仁
令教育界蒙羞為不義
用暴力叉學生頸為無禮
是非不分為無智

不仁不義無禮無智 畜牲一只

可以一試，不過啊局長連蒙面發張通告邊個出都唔知好打極有限

支持你哋

個同學仔仲要話唔細力

咁姐蓄意啦🤬

咁有乜可以幫到你？

又係東華之前係甲寅 李嘉誠

比咗名先幫到你

可以試吓直接打去學校投訴

學生團結一齊杯返個廢老得唔得
仲要係依啲體育科目

有冇相
證據？有證據可以幫手一齊去教育局投訴
叉頸咁仆街
冇證據唔緊要

可以下次搵人激一激佢地
當然要小心啲激
等佢地出手
拍片做證據

上面俾咗，阮俊堅同李佩恩

我哋學校大陸人多，唔太團結

其實差佬都唔驚做咩要驚老師，重要佢主動郁手，打佢老母都得啦

唔練習? 好呀大家一齊退出比賽
等睇你一個pe老師老尷solo
如果係咁都幾好笑

幫推

有同學睇住，又有社工睇住不過唔知肯唔肯出嚟做證

原諒我哋喺學校係學生身份

狂投訴佢地啦 一日一封信去校長校監同教育局
咁重既政治意識教壞學生 教畜

所以band3少啲老師搞事

話你知 校長最怕就係學校報驚影響校譽
你估下你地同果兩個廢老有肢體接觸而佢地有少少受傷 學校會唔會報驚

家長投訴啦

PUSH

開名，連登仔幫你

本校正是band3

點解唔麻包袋

同學加油！

依家仲有人報警嘅咩

上面開咗，阮俊堅同李佩恩

垃圾教蓄！！！！！

建議你寫信俾教協，投訴佢地

幫你推

I am a teacher of one of the TW secondary schools. TW is a pro-government organisation. Your PE teachers are not your enemies but the government and the system are. It is worthless to spend time and effort to fight against a lump of shit. Concentrate on the front line. Fight for freedom, stand with Hong Kong! Five demands, not one less!

P牌仔想幫手推

要家長 投訴丫寫email投訴有冇用？

又係新移民

相信樓主講既係事實，不過下次最好比多d證據，例如聲、影

1020

放唔放到條片上黎 或者sd 俾仔搵老豆老母

開名

死教畜
唔使驚呀同學仔撐你

推 仆街教畜

老師唔好話叉唔叉頸，有大力小小既身體接觸已經可以投訴到佢訓左係到...

教協唔係教育局
你當係教師工會

撐你

難
咁撚多港豬

用soundcloud up錄音，連登好似有得embbed

They should suffer for what they do. If the system cant punish them , i trust hkers would help us. We wont keep silence of those incident.

你想上嚟搵巴絲搞大件事係ok
但講真你哋堆學生都唔洗驚啲廢老
中學啲乜7缺點大過小過全部都冇撚用 佢最多只係可以打去家長到投訴
出面成堆中學手足出去發夢都唔驚屌吓啲藍絲廢老又有乜可怕
應承我下次成堆一齊屌佢老母ok？

仁 已經包括人權啦屌

有同學 咪揾佢地一齊指證
搞唔掂 可以試下 學校麻包袋
睇呢2位 都唔多受歡迎啦

叫家長投訴，呢d仆街忍唔倒會繼續鬧人，下次叫多幾個friends 錄定音, send比傳媒

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

佢識仁義禮智 但係撐警

PoPo好似無樣野有

開名啦
毒奶粉，小悅悅，維權人士被自殺，低端人口，新疆集中營，到呢排李心草事件，你同我講中國係仁義禮智嘅國家？淨係禮貌，連日本都不如啦

Band3中學無王管嫁喎
同學仔想做咩就做咩啦

求社工出黎，搞佢意圖襲擊

一定要打去投訴 日日打 話要投訴上教育局

無仁義禮智嘅人講仁義禮智

投訴喇 已經唔係政見嘅問題 係佢地作為老師品格有問題 就係呢啲教蓄

今朝返威院經過聽到兩個老師發哂癲屌個學生，好撚仆街

push
家長最大權

呢個社會係玩制度，番學校投訴無用
我係你我會就叉頸一事直接去教育局投訴
我估由教育局彈番個case落學校先會揸正黎做
唔係講緊黃藍打壓，係講緊暴力問題

推 為人師表

下次記得開錄音
有錄音先可以發大佢

推上報啦呢啲

題外話
東華中學grad表示
年年田徑都係用嚟比wfn屈另外17間機
睇足6年睇到心淡
都唔知搞黎做乜7
我睇住d師兄輸足幾年好L心up
勁人係唔駛嗌口號真係笑左
D藍絲廢老真係唔知醜架喎

你有冇同學嘅父母夠膽寫信去校長度投訴？其實叉頸就點都係兩條老師唔啱，校長一定要做野

好

推到上蘋果

係呀你冇聽錯啊就係嗰兩個啦

大頭照

vocaroo upload 條聲帶？

教畜一名

中學生

We connected

睇完嬲到仆街
為人師表
有咩我地可以幫手儘管出聲

推 又係東華 之前先有個東華校長逼死老師

推 放佢哋大頭相上黎
唔好放過班教畜

大大力推

仁義禮智同人權與自由係冇衝突喎！藍絲真係藍絲，冇腦

推也

name pls

推撚到熱門

pish

辛苦了
有咩幫到手

陳鳳翔

聽日幫手打電話或者寫信去學校投訴

佢雖然係藍但係個人冇乜嘢

我幫手聽日打電話或者寫信去學校投訴

推！

啱
直接去edb投訴，CC埋比東華，同各大傳媒

Pish

個垃圾仲敢講仁義禮智？

仁──即無私的普遍的惻隱不忍之心。孝悌為仁之本。

無視200萬人民嘅聲音，對以死相諫嘅年輕人視若無睹，足見其冷血之心。謂之不仁。

義──本於人格尊嚴之自覺，而以公平正直之心，對人接物皆為義。人之義極於犧牲生命以見氣節，

對示威群眾暴力行為加以譴責，對警暴給予讚賞，法律無法制衡執法者，公義倫理一日喪矣。謂之不義。

禮──見於自己謙讓與對他人之尊重。人之禮，極於尊敬一切人倫世界人文世界中之人。

沉醉於權力的上位者，時至今日仍不認自己之過，無視人民的訴求，足顯其對人的不尊重。謂之無禮。

智──見於明辨是與非。人之智極於使人我皆能不違真理，同得改過遷善。

屌你我依個都廢事打落去，有腦就唔係藍絲啦

俾佢兩個大頭嚟睇睇先

藍絲：啲後生好暴力
（轉個頭去打後生）

吹到仁義禮智
都唔撚知呢班撚屌識唔識呢四隻字點解

反抗 還拖

見學生畀成班full gear狗打無動於衷是為不仁，見社會咁多不公聲都唔聲是為不義，為人師表同個學生郁手是為無禮，壓逼未來社會棟樑是為不智。佢同人講仁義禮智？

推，要全香港都知呢d教畜

up

老師叉學生頸好嚴重wo
如果有人證可以搞大佢
1.向教育局投訴
2.搵記者煲大件事

論四端條友分分鐘都無睇過

教協係發起教師罷課個個組織啊，佢哋應該幫到手的

［陳彥霖母親訪問］毅進仔寫d稿真係錯漏百出

你地邱金元唔係惡哂架咩又黑社會又咩
幾年前行過先冇喇喇打9我班fd

同意 煲大佢

開名 幫你投訴

去教育局投訴

傳聞10-20年前既中學

老師係唔敢出教員室

溫和啲咪捉佢dum落垃圾桶

你寫信去教育局
報俾傳媒

可以用沙田tg group share 出去
然後搞個人鏈甚至罷課
令更多人知道學生受到老師打壓
最好之前聯絡傳媒

而家D學生好痴線，可能會割佢頸，個老師要小心

推到佢地仆街 對學生動武真係cls

721
831
101

阿叔中學個陣係學生打9老師

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

可能係以前啲師兄，而家基本上個個都從良，我代以前啲師兄同你講聲對唔住

仁、義、禮、智？
你班人有咩？
你可以咁同佢地講

召喚神獸啦 衣家報狗都冇用

中國傳統 仁義禮智 同人權有咩衝突
條撚樣咁既學識都做到教師
可悲

投訴佢啦

如果我係香港就好

push

堅持

就係佢同佢老婆

你講緊乜？學生比老師大力叉頸，同佢割頸有咩關連？

相信唔少連登仔成績都唔錯 熟讀中國文化
而我都差唔多係一位中文教師
我見到呢啲仆街教畜亂咁定義「仁、義、禮、智」
真係會嬲到仆街
依家佢哋係連「仁心」都已經喪失
我都唔知道點同啲細佬講「惻隱之心，人皆有之」
中國文化明明咁豐富 但反而係中國人做唔到
真係笑到我仆街

點撚樣做人老師
推爆佢

打佢咪放狗咬你囉

垃圾教畜

東華學生here
好想去聯校嗌口號啊

沙田友

枉為人師

投訴教育局

N年前走左既東華老屎忽表示：屌你老母垃圾東華三院

push!

不公不義一直存在喺呢個社會
強權一直用佢哋嘅權力同身分欺壓人群
係直到今次反修例運動先令大家覺醒
無人可以有特權， 無人可以不公不義為所欲為

垃圾老師

東華畢業生表示: 撐你 垃撚圾東華
擺撚哂條撚屌嘅嘢上嚟接佢放工啦

屌仆街廢老

成間學校冇黃絲老師？

叻仔支持你

我都係

仁義禮智？
講就係人都識講，由孔子二千幾年，有幾多個中國人做到

幫幫手，打去投訴

唔開名邊個幫到你?

有，都幾添但好少出聲話返老師

上邊開咗可以睇一睇

體育老師使撚理佢

咁過分都有 推

民陣晚上在fb上載聲明，稱今午收到九龍清真寺首席教長及香港回教信託基金總會慰問岑子杰之電郵，對此感謝各界關心，呼籲市民未來不要針對種族或宗教作出任何破壞少數族裔聚居的地方，甚或作出「鶳」（私了）行為，「相信香港人經歷過往四個月的磨練，各路手足自有能力分辨人鬼，不墮入帶風向者的陷阱」。

民陣指：星期六日可能有大批暴警或公安假扮手足火燒清真寺，更可能著上黑衫打劫，強姦，殺人，呼籲各路人仕分辯邪魔，勿中陷阱。
亦有人密函美國將事件備份。

老屎忽嚟，喺學校有返啲地位

731 831 101

下次佢出手即刻call白車，搞大去佢係咁先

同學仔加油

冇乜嘢咁你post乜鳩

同學連登最多四連推
第五個回覆係無推文效果的
加油 撐住

陳鳳翔冇乜嘢

屌啊叉住學生條頸？？

阮俊堅係我既年代佢花名叫 老皮
以前我地班同學都幾fd有時會打笑咁打下d同學，同陣個個都覺得無乜野當玩下
不過下次你地可以拍低佢

先王有不忍人之心，斯有不忍人之政，此為惻隱之心，更為仁之端。屌人權講緊野咪同不忍人之政一撚樣，藍絲個腦到底係乜野構造

老皮而家仲叫緊

一係喺佢鬧拎轉身走，一係直接鬥鬧，唔使驚任何缺點記過留堂罰企

不過都係放上去老豆搵仔好過

東華三院呢排做乜咁旺

嗰間甲寅年都話有白衣人？

一代傳一代

毅進都冇讀
中五咋

推唔郁

1020 見

同意，或者巴打你放social media名，我地幫你地起底
辛苦曬

裝修啦

對學生叉頸port得架喇喎

痴撚線幫推

聯校陸運都係想威啫
落場熱身拉傷咁仲點跑啊
無成績PE教畜點算啊

利申前東華人，個濕鳩陸運麻Q煩

推
保護學生啊

祖健sir係唔係畀人bully

叉頸日期係幾時？
要提供資料俾大家投訴
藍師沒有一個是無辜的

據我所知應該冇

呢d教蓄

有冇得搵議員？？？

一係去搵教協？

今日17/10，時間大概係0830-0855

學校同藍屍廢老

嗰區啲議員好似唔係好靠得住

我推了

呢兩個教畜不嬲都係咁
以前有學生串佢老婆就係廁所鶳學生

之前讀呢間 除左某幾位老師 好撚多教畜🤗

比名

PY1404

不厭其煩都要講多次，中學時期啲大過小過缺點全部都係垃圾黎唔會影響你入大學，你成績夠好就入到架喇

仁、義、禮、智？
邊度有??

推到上報，但都想多啲同學上黎講下！

如果你地真係無懼白色恐怖，不如試下發起全班上pe堂戴口罩，全級甚至全校帶口罩返學

好多同學唔敢企出嚟講，所以上述例子只屬冰山一角

我哋學校有咁團結就好

呢兩條垃圾
上堂就唔撚教野
跑兩個圈就自由活動
每次上體育堂係咁，串柒柒咁
兩個加埋搵10幾萬住西貢當正自己上等人

家長投訴是最有效

5年前有個學生擺課當日帶黃絲帶返學
早會啱啱完就比陳鳳翔捉入訓導室“訓話”

師弟你睇路

推到垃圾藍絲仆街死

揾蘋果or 有線叫佢地揾教協
學生揾佢地唔多理

撐+推

自己參透

聽聞今年關注組罷課係問佢意見

p

咩叫tldr

佢係全班面前叉頸?
如果係我個班一定全班衝哂出去打鳩條仆街
利申 全班勁好感情

丘金元同辛亥年邊間勁？

教畜

陳鳳翔好人黎嘅，錫學生
以前PY Lee 條8婆仲話泛民撚住議會搞到咩都過唔到

學校食物鏈：
學生驚老師
老師驚家長
（部分）家長驚學生

所以，同學們，你地要搵啲明辨是非既家長投訴佢，仲要投訴到辦學團體、教育局、甚至公眾層面（搵傳媒），因為校內投訴易被校長包庇

拒絕噤聲，等啲教畜唔好以為誤人子弟冇後果

幫手推
好開心你地班學生哥勇敢發聲 拒絕白色恐佈
我地一定會支持你地！
加油 一齊光復香港 時代革命

最憎呢種人

點解香港咁多教畜

東華三院邱金元中學
會搞搞佢

2 Hang Shing St, City One - Shatin, Hong Kong

呢間垃圾冇撚得救

早兩年差啲要殺校就狂收新腥港淫

而家成間垃圾啲學生一日到黑講蝗話

轉左校長就周圍攬啲大陸show大陸比賽 迫啲學生出 搏學校出名

其實田徑一向都鳩鳩地 但都係後生仔 mk左少少 都有唔少成績

但最近有日返到去 大撚大句支那對聯痴上pe倉隻門上面就知冇撚得救 獎又唔撚見佢地攞

管樂仲撚勁
成班on9返緊band撳電話打機
個指揮出聲會比啲垃撚圾學生屌返轉頭
啲樂器隨街dum

暑假返大陸參加咩聶耳盃
得個垃圾2級獎 屌你個閪 整塊on9 banner掛係學校出面 出哂學生大頭 完撚全唔知醜

2/3年前去澳洲拎白金獎
校際高級組拎金獎
嗰啲舊生真係笑而不語

以前間垃圾叫有田徑同管樂撐撚住
而家比垃圾支那學生搞撚到一鑊泡
冇樣野見得人

仲成間藍絲老師
誤人子弟
我睇你撐得幾耐
等殺校啦楊俊文

出手救人係冇問題
我當年個班既話 一定全部男既衝哂出去打鳩條友

開名啦好嗎？ 一齊玩撚殘兩條廢老

咪開撚咗

一於dum上去起底 然後貼到全校都係

教畜真係狗係校園嘅化身，將權力無限放大，打壓學生仔
記得錄音呀，
一有老師捉你去講野，唔理乜都好，錄住音先

老實講我信你,但冇證據好難幫
佢叉得一次頸,即係有第二次
你搵一個勇士俾撩慶佢,搵兩個暗地裛拍片,佢一起手就咋咋淋救返個手足
到時放上FB連登大把人幫到你手

呢D垃圾只係敢蝦D弱勢過佢既人,,學生哥你地勇敢D反抗就得
佢出左學校佢咩都唔係,只係一個垃圾廢老,唔洗驚佢影響到你D咩

護旗手嘅母校喎

我哋聽日返學校會睇下有冇cctv影到

推到比其他家長見到
下次一有廢藍絲出手
一定影低左先
然後派街坊
以輿論壓力贏左頭彩先
唔好有機會比佢地早先過你唱衰你
先下手為強

1020見

楊俊文我屌你老母
戴白成雖然接力仆街但都好過你多多聲

教畜必須要清算

扮乜撚野講仁義禮智

中共港共警狗既行為有邊一隻字佢地配得起

中國 中國共產黨係兩樣完全唔同既野

越認識中國文化 古代歷史既人 應該更清楚中共有幾撚賤

亦都知道中共同歷史上某啲仆街朝代一樣

一代又一代 改朝換代 歷史就係不停向前行但重複

可能我地親眼見證唔到

但仆街中共遲早終有一日會滅亡

叉頸？
圍鳩佢老尾啦

下星期個比賽一齊戴口罩囉

比料蘋果 立場，其他報有d危

Cls 又有想出名既教畜

Btw 1020尖沙咀見

同人講仁義禮智
淨係第一個仁字佢地都已經冇

可以點幫你？

Btw 個位同學講左咩先會比人叉頸

有睇過就唔使教PE啦

唔好講笑佢唔會老尷
有年班足球隊激嬲依位sir 佢摺左一年足球隊
諗清楚 係班學生冇得玩咋
利申聽返黎

仁、義、禮、智，我地咪做緊囉

仁──即無私的普遍的惻隱不忍之心。孝悌為仁之本。
義──本於人格尊嚴之自覺，而以公平正直之心，對人接物皆為義。人之義極於犧牲生命以見氣節，
禮──見於自己謙讓與對他人之尊重。人之禮，極於尊敬一切人倫世界人文世界中之人。
智──見於明辨是與非。人之智極於使人我皆能不違真理，同得改過遷善。

作者（唐君毅） 取自 (與青年談中國文化)

同學加油

師弟 支持你

東華根本紅底啦 扮曬中立想食兩家茶飯
屌你老母甲寅仲要有個戇鳩建制王潤強+一堆大陸人

不畏強權

藍絲先最暴力 郁d就打人 同佢嗌架 每次講到佢hang機 博唔到 就開始唔聽你講野 當你透明 但成日將和平 理性擺係嘴邊 講eq佢地低好多 我地後生eq先高 我地有幾可會主動打人 每次都係還擊

gchi

要就call馬叫舊生返去一齊探老師

真心 鳳翔好人 唔會亂吊人

你唔識真係唔好鳩up喎
佢整對對聯關田徑隊撚事 乜撚野獎又唔見佢地拎？
管樂嗰邊係咩事我唔知 田徑咩水平我就真係清楚啦
你屌還屌 唔知啲校隊係咩水平就唔好亂屌
上年佢地就真係拎好撚多奬嘅 今年啲比賽就未開始嘅 唔知頭唔知路唔好亂講野啦
遭殃嘅政策 同PE老師行為關校隊學生咩事
咪燒埋去啲校隊到
利申係前田徑舊生 有返去探啲後輩

開名thx

開名啦
組隊接收工

sorry 激動左啲
屌屌下失左焦點 同學仔對唔住

on9 殺校對你有咩好處

你開定錄音放褲袋 之後自然小小引佢再對你作出攻擊性行為 包佢無老師做

唔洗因爲佢係老師而驚佢
唔係要打佢，但佢講既野你可以反駁佢
香港既年青人係有思想既，我地唔係傳統既舊派，所以唔洗驚，加油

開佢名啦 跟住好快就會起埋佢地相

比相比地址出嚟，自然有手足幫你

遭殃都係個仆街嚟
係邊個人差頸？

撐學生 垃圾教畜要調教一下

我都覺得鳳翔真係好

留係度繼續誤人子弟?
曾經有老師上堂指責泛民點點點唔好

但學生表態就屌學生
學校唔係牽涉政治嘅地方

有冇咁雙重標準呀

本身舊生
上星期見就聯校sportsday想搞下d東華活動啦
點知聽現屆講取消觀眾真係即刻wtfffffff
.
間間東華中學都係咁仆街

老皮堅
如果你有細路
祝佢出世嗰陣比臍帶箍頸死

師姐push

講中國傳統？

仁義禮智班教畜通通都冇

仲有 咩叫民為重，社稷次之，君為輕？

撐你呀，間學校狗改不了吃屎，要裝修佢一定支持

的確係有中共D人混入各行，想信你見到個2個PE老師就係

欣賞你敢言 我地一定會有way out!!!!!!

to老師: 你係到兇到我無用 唔想做魚毛既1020就去尖沙咀行返轉

Cls 推到有人出黎

1020 大遊行

support

幫手推爆啲仆街教畜

「老豆搵仔」
打壓得學生就預咗有手尾

藍絲當正香港生番地區，拳頭大講乜都岩

東華舊生
支持同學！！！！

叉頸都無投訴？

仲係奸人堅做體育

舊生表示叉頸老師老屎忽，一向惡開

老皮，你夠期返去收皮啦屌你

好似有個新miss
但唔知走左未

運動會嗰朝擋住旅遊巴啦
唔比pe老師帶隊出賽

樓主，快D去報料

相認啦

東華校友push
藍絲廢老正仆街

起佢底啦

正仆街黎

去fd 學校secret post

加油
推到佢自己跣親遲下

推，不能令年青人再受苦

而另一個藍絲老師就衝埋入去叉住嗰位同學嘅頸

個老師咁暴力
要投訴佢教壞學生

多謝你學生哥！
要整幾封email關照下條撚屌

閱讀理解零分？

校網有相簿

係
佢阿媽個檔泰國粉仲係度
係幾好食嘅

推。

如果有證據可以話比蘋果知

佢份人都幾假下
雖然高學歷 但好注重門面野

仆街藍絲 唔洗講人權？

721831

老豆搵仔見

廢老師學咩人教書

呢間學校出大把狗
早幾年有個藍絲老師行山亂食菇食到中毒入廠

加油呀師弟

寫封信sd過去

教普通話架嘛
認真覺得條友個樣好鹹濕

仲要搵人問全校有冇人肯比個肝佢

讀唔到書出黎咪做狗

唔知而家間學校有冇變到10幾年前都係沙田區數一數二武館黎㗎喎

以前俾老師叉頸係平常事

辛苦你了 香港真係好多教畜 d人為份糧就衝去做 自己仁義禮智都冇 點為人師表以身作則

胡東兵個柒碌

班狗邊忽仁義禮智
P牌推唔到

新腥港人學校

自己食煙好地地，學人食煙就體罰

仲有教科技姓黃嗰個 個樣都好鹹濕

保護我地既同學仔

老皮
我屌你老母
咁撚串

人面獸心
成日話自己個仔讀DBS

推啊，為人師表打壓學生咁仆街

高登小龍子

以前唔食煙會俾人恰不過好多年前lu

呢間band3 keep住咁多年都咁岀名
真係獲獲新鮮獲獲金
又胡東兵行山食菇中毒要換肝
又黃旭𤋮護旗手

做得校長搵唔少啦 平時同吳月清啲行為

唔係話疑似被bully老師親口否認咩
除非本人承認
唔係好難fc到
疑似被bully嗰位係個好老師

唔撚係啩以前啲仔仔好打得㗎喎
我初戀都係俾咗邱金元仔仔
好撚惡㗎喎啲人

想當年

教中史個個？

仁者人也都唔識學人講仁義禮智信

唔止謝sir，連er er er sir都……

喂畫出腸啦

仆街教畜

腫左咁撚多

入唔入到大學都係靠公開試 唔洗理呢d傻鳩 只要你玩到唔令自己被踢出校 你點玩都得

Psuh

以前老師邊敢郁學生 唔驚俾人接放學咩
我讀個陣仲係老師被人打被學生恰

cls

着旗袍返學

老師傻的嗎？

啲香水真係好撚臭

開佢兩個名，開埋學校名ma

係囉
俾啲混種腥港人溝淡哂邱金元優良嘅血統

Nice,睇漏左

想當年 連女同學都好把炮

知唔知校長咩立場, 都係藍既話投訴可能無咩作用。

個妝我諗係全校最濃

一定唔係黃

塊面白過死人妝 唔係講笑

要關注呀。唔可以俾老師亂咁叉頸冇後果。佢地最少要向學生道歉。太可怕了。不只是為整體香港人的自由抗爭。學生面對的不公義，定必關注！

有片放上social media可以比壓力校長。
宜家好多人都會想多一事不如少一事

同學你好叻! 願意講出黎，等全香港嘅人幫你地，你呢個舉動一定幫左好多其他唔敢出聲嘅同學仔

老師恰學生可以唔負責任同黑警亂打人唔洗追求有咩分別？知法犯法

追究*

H

叉頸都唔還手
只會俾佢覺得你怕左佢
下次只會打壓都仲勁

咁姐係偽中立啦?
其實會建議拍片先
先去投訴, 睇下校長會唔會做野
佢唔做野就放片上網, 放埋校長上台
再無反應就起底
一步步黎

手頭上有咩資料就放哂上嚟啦

當年雨傘佢同班學生講佢中立 老婆係藍

反抗

其實佢黃到阿媽都唔認得，聚焦返藍絲廢老Please！唔好TK自己友。

記低證據 遲啲比美國

都係嗰句啦投訴左先睇下佢做唔做野, 一步步升級

呢家中學生咁驚?比着老師叉鳩我 實打獲勁比佢 再搞大單野 等佢個教席都無

831

前實習老師幫你推

樓主，口講無憑，如果真係想大家幫你，你搵同學拍片罷上黎。

叫咩名呀，開名啦

探老師接放學

孟子曰︰飽食暖衣，逸居而無教，則近於禽獸
個老師最撚大把都係做到禽獸嗰grade 姐，扮乜撚人姐

有無嘢幫手?

去東華三院投訴，跟住揾apple揚開佢

放張相上來俾大家認識下，咁愛國愛港一定要表揚

有冇咩相呀 fb嗰啲？

如果佢地真係知道仁義禮智既意思
就唔會覺得唔需要講人權同自由
死教畜

光復香港，時代革命

驚佢老母！中學生就係要作反！
記住人多聲大，你地要團結全班、全校學生

喂 個老師咁撚出位 大家幫下佢

幫佢地係學校附近貼下文宣囉
話曬比大家知佢住邊仔女讀乜學校
睇下佢仲玩唔玩落去

推This

克己服禮為仁喎
人仁，愛也

叉頸都叫有仁？

叫佢讓翻個教席出嚟先

又藍絲教畜

正路應該報警落案 去醫院驗傷 向教育局投訴 寫家長信表示會有法律行動 (以上係做哂 唔係揀黎做)
我唔會教你搵記者同上網發大件事

tui

不畏強權就唔係post上黎靠連登公審啦, 你一係就企出黎撐你同學, 一係就比資料我地, 唔係又呻完又冇資料

動員舊生會同1823 啦

駁唔到

比多啲資料我地啦

唔係我地幫你投訴都唔知個兩個PE藍絲叫咩

上面咪開左名囉

邱金元正正係我格離，我有個老死朋友讀呢間垃圾邱金元中學，9成9中學生用佢哋教啲乜撚野4eyes方法都入唔撚到U，啲垃圾藍師專介紹啲咩大陸大學，叫人返大陸讀書好過，再唔係讀毅進，都有唔錯收入，我聽到都真係屌你老母

學校比唔到優質嘅學習環境都算，鼓勵讀毅進，鼓勵考part b1，叫學生做地底泥，呢下好野

啲老師見到學生被bully唔撚理，欺善怕惡，廢老又多，教書hea，高質老師好少，仲要比楊俊文踩住，有志難伸，各位黃嘅老師，勸你哋及早離場，呢間垃圾band3冇出頭，整花你CV啊屌。

楊俊文更加仆街，用講笑為名，實際恰啲學生，笑佢哋啲缺陷，專幫人改花名，唔撚識教書，仲上堂洗人腦，以中國人為榮。簡直侮辱咗「教育」呢兩個字。

好彩我老死唔撚聽佢哋講乜撚野for my eyes to see life ，咩預習筆記反思，成功入咗hku

輕輕一推

惻隱之心，仁之端也；
羞惡之心，義之端也；
辭讓之心，禮之端也；
是非之心，智之端也

仁 掌權者應行仁政 卻不斷打壓異見人士
酷刑清洗 消滅邊疆種族 只為統一權力
義 沒有法治 只有人治 以惡滅義 沒有公平
提出反對意見的忠義之士被當作叛亂者 被無理逼害
禮 提出政制改革 令國家進步的人 卻被清殺
道德禮法全由黨定 不支持黨 就是沒有選擇 沒有生存資格
智 永不追求民主社會 只追求所謂共產社會
共產主義掌權者卻是最富有 權力最大的一群人
說黑是白 指鹿為馬 是非何在?

無恥

Push.

依個老皮

不嬲當自己老屎忽，寸柒柒咁，

舊生表示之前淨係同足球隊個班黑玩得埋，攬頭攬頸咁

利申:大麻成啱啱入嚟嘅時代

Sor
應該係佢兩個都仲未結婚嘅時代

藍眼白龍

楊俊x鎮唔住 奸人堅啦，話時話而家訓導係邊個，唔知我仲識唔識

叉頸都做得出？佢當自己邊個

唔好裝修呀，重建啦

你曲都唔係咁講掛

大力幫推

當年沙田三大武館有我地架

仁、義、禮、智，有邊樣唔符合人權？ 好肯定唔識咩叫仁義禮智

721 831

惻隱之心 非人也
無羞惡之心 非人也
無辭讓之心 非人也
無是非之心 非人也
惻隱之心 仁之端也
羞惡之心 義之端也
辭讓之心 禮之端也
是非之心 智之端也
總結:個藍絲老師唔係人
仁義禮智係乜都未搞清楚係到串9學生
有無法律jj 叉學生頸算唔算意圖謀殺

唔好係度圍爐取暖。請提供以下資料。
事件確實時間地點、包括：

早會恐嚇同學：
1.事件教師全名，職級。
2.確實地點
3.確實時間
4.事件經過

襲擊同學：
1.事件教師全名，職級。
2.確實地點
3.確實時間
4.事件詳細經過
5.受害同學姓名

推啦 屌

喺我呢度唔洗同我講人權同自由呀，我淨係知中國傳統觀念仁、義、禮、智架咋，你唔洗同我講人權

推支持師弟

下次記得喺標題度加名 阮俊堅 李佩恩

伸利：做學校
真係唔洗怕老師其實
我知有難度
但真係唔洗
假設你哋打架，你最多一個大過，但佢最嚴重係見報+冇左個教師資格
老師知你淆佢先食住你（同政府一樣）
你唔淆佢就到佢淆你
當然，如果你有家長支持，成件事難度會少啲

一定要出聲反抗 做到既話叫家長去投訴佢地

文革新中國仲邊有

提議你錄音拍片
佢哋死撚緊
玩撚到佢哋冇咗份工

叻仔

明明就係連帶關係 點解唔可以發聲

邱金元band 3學校
聯校運動會最叻就係抄我地一中d slogan

中學老師嘅打壓係唔會影響到你上大學

快啲貼佢哋啲相出嚟
你而家全力要做嘅就係玩到佢哋冇咗份工
我教你點做
利申:教育界

一隻

10.20

夾手夾腳掉佢落馬筒啦屌

721

推呀

推
起底channel做野啦

如果我係你家長，實投訴到佢工都冇埋

教協同教育局唔係同一樣野黎

冇相冇名,想麻包袋都唔得

叉頸想攞人命？仲話仁義禮智，屌老母咩

學生們加油

家長要幫手投訴啊

仁義禮智同自由人權有咩衝突，個腦裝屎架？

群起聲討佢啦唉
見到有學生係佢地學校入面俾人叉頸都唔出聲
仲衰過街坊淨係叫放人跟住散
佢地連叫都唔敢

黑警都唔驚 洗驚你教畜？

叉頸係邊個？好嚴重喎

叉頸算唔算想體罰

算唔算謀殺？

死教畜

屌佢老母全部藍絲都係仆街
幫你推

名

李佩恩

屌你老味，自己整合完就當係證據咁就引到成班連登仔出嚟撐你想借刀咪出聲囉

推撚到個藍絲老師仆街

呢下嘅屈辱，要佢一次過還

我意思農喺指 儲氣再等待時機還擊

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

0ush

讀過中化
成日覺得所謂「中國文化」 完全係吹水
當年呀sir都成日暗寸 太過理想化，無可能做到

枉為人師！垃圾！
搵埋校友，家長要求校長交代啦！

收集佢地錄音

就同佢講仁義禮智
你見到啲學生俾黑警打到仆街，開真槍射眼射心口，你一啲惻隱之心都冇，仲要撐啲黑警？
仁義唔係政見，而係道德
正一教畜

推一推

放鬆啲年青人，呢啲炮咀藍屍鼻屎都唔係。佢講野當佢唱歌。但如果佢郁手，報警，前因後果乜都唔重要，一個老師絕對唔可以對學生郁手。佢地計定糧同ｍｐｆ都得。認清楚爭取既方向，必要時be water.

渣ga我之前都係band3間野直頭武館咁..

樓上開左名

果陣一有爭執就成班手足起鋼圍老師
利申 band3學校

咪撚on9啦
郁手打人仲唔係enemies?
各有各做有乜問題
請老師你一齊concentrate in the front line
守護學生

應該share去啲大專院校 secrets page
同埋東華 group

建議開一個post 寫一人一信投訴向東華投訴呢2條廢老 唔係政見問題 係佢地對學生有危險性 咁叉頸法下次分分鐘攞刀

學撚哂老皮堅啲嘢

以前老何年代

笑左，我都係大麻成年代

將件事發開佢

band3同學仔想做咩都得啦

中學既欺凌如果唔處理，會卡住一世

我係你師兄所以我相信 老皮平身就係傻鳩嚟

推到兩公婆冚家鏟

咁多校友，我係鬍鬚佬時期

何華都走左十年

Push lm

成日用波省人

好記錯2010-2011結婚

Btw yky好多人入左紀律部隊，公安居多

加油呀師弟，你比起我地真係叻好多倍。
同一個年齡我地仲戇鳩鳩玩滅火筒let's get wet
你地就要面對社會，人權，自由嘅問題
辛苦你地

利申：管樂團集訓超資20萬年代

係咪有個葉蛇

當年有個大陸舊移民老師食菇入廠，就知幾戇鳩，未出事前，個個響學校笑佢大陸仔 廣東話唔正，出左事又話佢好老師，屌，假撚到

咪講左YKY囉

唔好咁啦，佢都算好人黎，雖然都係on9

雙胡係幾好既

人地日本人做到晒啦，中國人？屌！

就咁睇樓主篇文似襲擊多
首先唔講體罰係唔可以
老師處罰學生必須講因由以及處罰內容
但係佢宜家似係有語言衝突下出手, 咁就連體罰都唔係

錄音放上soundcloud

當年足球隊其中一個屌佢既人
係當選新一屆學生會主席
結果個主席連學生會都冇得做

利申:同個主席同屆

吳月清

陳鳳翔冇做了?

就係係學校先應該發聲 學校都唔比表達自己意見

屌呀

仲喺度

佢深黃，好人嚟

陳鳳翔好抽得個wo

我屌係，佢好人好姐做訓導主任，唔合佢姓格

點樣好抽發

對啲學生好好，有時會扮下惡

罡心館黑帶8段，要去日本考，唔係香港d鳩流空手道

吓，認真架

當年都受佢唔小恩惠，係小氣d其他都算機好

佢後生個陣考，不過而家應該回曬塘，個陣空手道個師傅係佢師兄定同門咁

何x賢

梗係鎮唔到
楊俊文靠刷鞋上位
幾年就由老師上副校再做埋校長
呢類人係職場最令人睇唔起

梁x和係咪？

佢個d叫水鬼升城隍啦，睇住佢老師仔做到英文主任

D死淫威HI,仁、義、禮、智佢有撚呀！支那人有權就會現本性，不過我地實際可以點做？或者開名開相係必須？校長睇黎都係廢，，？

套佢老尾麻包袋，，位置好唔會捉得到，支那人咩特性大家都知， 黎多幾次斷埋佢腳根唔好害人，每年幾百個十年就幾千，不過我都未套過，，，一係夾錢請人做？

記得佢係曼聯迷

你用GOOGLE打佢地個名+警員, 就知答案
好似:
陳大文 警員
佢地個代田徑好多都入左
有男有女

當陣曼聯第七 佢日日比我串

佢好怕我地 果時 重要做我班主任😂

佢好似會教數學

體育老師教數學

吓 佢識咩 佢條垃圾講野好前言不對後語

我十幾年前中一入去, 以為佢結左婚, 原來未結, 好似2010-2012先結

2013?

屌依個吳月清真係好難頂，又臭串隻香水又難頂，教中文又唔夠佢好姐妹潘詩穎咁把炮 。當年我地仲以為個位成日長跑既光頭阿sir溝到佢！！！

重有高佬泉

2014? 我2013年做學生會，但個主席守龍好廢！ 個主席都應該mon緊個post

光頭好似叫黃x樂？

呢個仆街真係想打鳩佢
不過佢細個喺台灣接受教育
應該係淺藍

咁多師弟

黃文樂 教數學同物理

好多年前佢已經捉學生入去016隔離嗰間黑房 隻揪

識你啦屌

原來係你

個撚樣副偈唔錯，係衰冇頭田

頭髮

洗唔洗寫01紙先

變左相認post
不如組團返去打下波

016係咪醫療室

原來佢未退休

點呀鋼琴王子

唔係訓導室咩

袁俊堅
邱金黑化老師
對啲學生勁惡日日都好似想撩佢哋打交咁
駁嘴嗰啲男學生
我聽過佢話隻揪，同佢入咗016隔離嗰間黑房， 以前好似係醫療室，就入去打交呀睇下邊個打得贏

黃浩濤 呢d廢老完全唔識聽人講嘢
垃圾中嘅垃圾

陳鳳翔 雖然係淺藍
細個係接受台灣教育
但係教育上面佢真係好撚仆街
如果佢認定 你係有份搞事嘅話
有乜嘢事佢都會賴你

呢條仆街竟然可以撈到咁耐

016應該係訓導室
我都好多年無返去了
記得禮堂有通道去到健身室

016係訓導
隔離長期唔開燈以前喺醫療室
畢業後多年喇唔知道有冇改變

黃XX好似都係大陸口音

係啊， 教電子工程 嗰個成日發癲嘅廢老

我之前都係足球隊 個主席咩名 想知下

梗係寫完再入去打餐懵喇
嗰個師兄仲要幾靚仔㗎
畀佢打完真係好撚慘

科技既話
重有溫XX, 劉XX都係成日發癲
蔡XX就好好人

溫蛇照書讀叫教左書

係啊！肥佬溫同肥佬劉都係成日發癲！
唔知有冇記錯， 淨係記得有兩個肥佬

劉XX好似好早期無做

係咪第一城個間？

又一城呀

問兩句都？ 冇撚野呀

之前2014年(好似係)，14j有個聯校辨論比賽，請左神祕嘉賓，點之係689，唔知靠咩關係請佢上去，結果咩是都冇發生到。仲有胡東兵毒茹事件踢爆佢本身係湖南村村長，5知係咪因為地下共産黨員身份入黎教普通話，條友奶共，成日係fb度屌黃絲，仲有毒菇事件，竟然請到吳克檢上去，仲影撚左個大頭放係教務署外面，自以為好似好撚威咁

屌, 而家乜年代呀, GOOGLE搵答案好難? 你打得黎問, GOOGLE都搵到啦

間學校仲成人叫人讀偽進，開講座，又叫人返大灣區發展，唔係講笑，堅過石堅。

香港人反抗

你唔撚想答就咪撚答 我住附近有間差唔撚多名 關心下問兩句都要比你？ 依家人地要關心你就屌撚就啲人

屌, BAND3學校係咁, 記得我個年DSE, 好似無邊個拎到4/5級, 叫人讀偽進, 之後入香港公安

鬍鬚佬

係咪都叫你報左先
有d夠分讀hd都比人水左去讀果間咩暨南大學

721 831 101 1020

一個光頭嘅哈比人

白逗人工嘅好人板
上堂得閒到睇監獄兔

咁正

大頭相

神獸

撳下圖片模式啦 有哂相啦

已去信教育局投訴。
應該會有人查，記得出聲指證！

敬啓者：

本人於網上討論區看到有學生申述東華三院邱金元中學兩位體育(PE)老師的事宜，詳情： 。

本人主要投訴事件節錄如下：

一、有PE老師表示："喺我呢度唔洗同我講人權同自由呀，我淨係知中國傳統觀念仁、義、禮、智架咋，你唔洗同我講人權 "
作為老師，除了傳承我國文化外，亦應當教授學生現今普世價值。現在已經是2019年，不是清朝。我們偉大的祖國中國亦是聯合國人權理事會的一員，人權、自由，是現今所有國家應當追隨的價值。該老師思想落伍，應當再培訓，不宜教學。

二、一名學生與PE老師爭執，其後訓導主任介入並帶學生進入社工室處理事件。"而另一個藍絲老師就衝埋入去叉住嗰位同學嘅頸，仲要鬧埋d社工幫住佢。其間canteen姨姨亦幫手屌咗個老師兩句。"
老師叉學生頸，此乃普通襲擊，刑事罪行。若此事屬實，老師情緒失控，危害學生安全，應當革職。

結語：學生年紀還小，或懼怕老師權威，或未懂正確申渠道，年輕人只好於網上公開事件以喚大眾關注。 綜合上述事件， 我作為社會上的成年人看到同學所受到老師的暴行，深感痛心，因此替其作出正式投訴。我要求教育局立即徹查事件，交待真相。事件除左大量學生證人，還有訓導主件、社工及Canteen姨姨可作供以證事件虛實。若查明屬實，須對涉事老師作出懲處。

愛國愛港的市民

佢地家人照呢

嘩機耐之前架，電訊營科仲係度

見過野獸黃文樂同唔月經係銅鑼灣拖手行街啦，仲要幾個同學一齊見到

唔好咁
教PE唔識英文係正常

認真？越嚟越多內幕

個時聽同學講

016而家係教員室

係呀

咁訓導室係邊到？

第一城呀

一直都係教員室
只不過入面坐嘅全部都係訓導老師
而家變咗普通教員室？

冇直接教員室屌

係呀，有普通老師，但訓導全部喺入面

呢個黃浩濤偷親戚錢去叫雞上過報紙啦
都唔知仲點做老師
成日畀人叫雞蟲

為人師表喎

是非之心 智之端也

拿學校最驚兩樣野
一收到家長信 尤其是家長group勁多家長討論
然後家教會主席又要搵老師問清楚
第二就係驚間野係網上出左名
有關學校整體利益既野無得唔理架嘛

係吖！😅
好出名

搵日圍到佢道歉

堅定流？未聽過 (舊生)

我以前個年代, 運動會, 排名, 1:儉, 2:信, 3:忠, 4:勤
聯校就有頭3位
而家點?

純文字討論?

大佬啊 入面有好幾個都唔系藍 你就咁放出黎

有幾舊生先

10年左右

p牌推

舊生 家長要出手
街外人係咪可以教統局投訴？

真嫁！

最尾Ce有讀電子都知，雖然都當吹水

呢間真係垃圾中學黎
我人生最錯就係入左呢間中學

以前覺得教PE果位無乜野, 原來咁仆街
唔知如果何sir仲做緊, 會係咩立場呢

有鬚果兩個都係好人

呢間真係垃圾學校
Band 3成績唔好冇問題
問題係真係好撚多教畜
教pe果兩條廢老上面大家都講得好多
上面有人講楊俊文話說我入學果年佢仲係一個普通老師
後尾轉左校長佢就升得快過坐火箭 但係人品又差到乜咁
原來佢而家仲做埋校長？我屌
我中學生涯遇到既老師基本上真係冇幾個好
呢間學校係完全唔合格
至少我就覺得佢完全冇起到一個「育」既作用
作為band 3學校 只想谷成績升band
完全冇理會學生個人成長
而且佢谷學生成績d strategies根本就係垃圾
乜撚野4 eyes呀 on99不知所謂
教畜工廠
更唔好提佢專收L埋d蝗幼蟲啦
我永遠唔會叫呢間野做我母校聽到都想嘔

推

屌晒d教畜老母

你同藍絲廢老中国人唔可以生活喺一個國家
一係你整死佢 如果唔係就佢整死你
將你世世代代變為中国人
佢自己就拍拍蘿柚死咗藍絲睇返轉頭係掉轉
所以係冇得和解嘅

普通襲擊

巴打好野,加油

其實可以約埋d信得過嘅同學 整文宣公開曬佢地兩個d個人資料.大頭.惡行 親深夜時段係學校門口同附近通街貼 第二日對狗男女返到黎見到 實嬲到爆血管

叉頸可唔可以告上教育局

我走之前果一兩年,楊俊文就升左副校
果陣已經唔講咩4eyes,而係講預習 筆記 反思
有年條友拎一個好識刷鞋既學生做既通識筆記去比人睇
比其他學校既人讚,話做得好
於是條友就鬼上身咁
全校要做,科科要做d咩預習反思筆記(唔少老師都有怨言,有個老師直頭係堂上話 佢既學習方法唔代表人人岩用)
佢老味筆記仲要計平時分
佢一方面話個個都既筆記可以唔同,最緊幫到你讀書
另一方面岩佢風格既筆記(例如用好多顏色mark重點)先會高分
搞到個個為做而做,浪費時間
結果一畢業,我地班即刻有人爆佢,叫佢繼續做呢d垃圾

仁、義、禮、智係咩？
同佢講我剩係識屌、你、魯、武

藍絲老師就衝埋入去叉住嗰位同學嘅頸

有呢啲場面請即刻影相 ，send 出黎
幫你print A0 poster貼校門

點解你地咁乖肯做
我係邱金果時交功課會畀人歧視

又好似係喎唔係好記得 冇乜點交過
我應該同你差唔多屆好似我中四定五佢已經係副校
利申比佢教過通識 垃圾到死

我冇交呀睬佢都on9啦
不過總係會有乖仔做架嘛

搞到佢地未

我讀果個年代係職業先修band 5學校，日日都打交

仲有冇人記得慈雲山十三太保

洗撚驚啲教畜咩
以為自己做老師大撚曬？
出咗間學校咪又係普通人一個

學校野要靠返老師 / 家長 / 大批學生 搞大就去蘋果個D 但係要有證據 始終無相差減D
你地自己都要小心啊 好在佢只係PE老師 其他科真係分分鐘學業玩殘你地

就係衰在冇證據，社工又唔肯做證

一係同陣線 一係怕無左份工啦
同學聯署投訴有無效

有冇諗住搵你地新任既陳副校幫手？
利申 邱子田教過我，印象中佢係比較好

邱金學生 學期頭啲功課都係學期尾交先係正常發揮

嗰陣仲搞乜9預習呢樣嗰樣

屌佢老母一樣都冇交過

再推

推到佢地仆街

光復香港，時代革命

搵蘋果啦

再睇下星期一咩情況先

東華三院
保證垃圾

全校罷課一兩星期既話
包你迫到佢地走

報俾蘋果

記得一定要俾埋學校名 兩個老師全名同埋偷錄到既錄音
學校一定驚你報俾傳媒多過報警
同埋以你地既政治取向報警對你地冇著數

手足ho ball

光復香港 時代革命

同學仔直接等佢放工鶳了咪算

開佢地名啦

唔好忘記香港喺ㄧ個全開放形嘅社會 下次就要張呢D籃師所做嘅打壓行為幫他錄影又錄音 放上Facebook /Youtube /向教協 /教育局舉報 他們持有的 <<教師註冊資格>> 可能會凍過冰呀!!

樓上有

多謝手足

之前開咗group有人fc咗
佢本人話冇比016bully喎 好似唔關事

你有道理既你就可以講 唔洗因為佢係老師 加油手足

有冇野做到 有冇得幫你投訴

學校做咗嘢暫時冇嘢做到

你地會唔會可以搵612起訴個老師
我地欠一個藍絲被刑事起訴既案例

tui...

撐你，push

作為一個東華舊生，sorry 我真係唔識咩叫做仁義禮智，我淨係識得校訓係"勤儉忠信"，淨係講"忠"既"無怨無私 誠心盡力"呢班教畜就已經做唔到，仲咁無恥為人師表? don't on9 please 垃圾教畜

係學校對住班未成年既學生就係威係勢
出到街咪垃圾一個
有料就唔洗教書啦廢柴

同班popo 一樣以為自己係皇帝

老師無野好驚肥我Pe囉

仁 義 禮 智這四種善心的根本.
惻隱之心,是憐憫他人傷痛之心,是仁的表現.
羞惡之心,羞,恥己之不善,惡,憎人之不善,厭惡不善之事,是義的表現.
辭讓之心 ,辭,解使去己也,讓,推已與人也,懂得辭謝他人回報,退讓他人,是禮的表現.
是非之心,是,知其善而以為是也,非,知其惡而以為非也,懂得分辨是非,是智的表現.

最重要既惻隱之心都冇, 學咩人講仁義禮智

紅色個段似足佢兩個講野風格
男既藍唔意外
估唔到女都係藍
好失望，做老師都郁手郁腳
同埋幾時進化到兩公婆

件事最後點

兩個老師咩事都未有